謝sir開慣4時大話會...

謝sir開慣4時大話會, 昨日出席葵青區議會時被議員寸時, 曾多次答"唔明你的問題?"
謝sir講大話唔眨眼
謝sir低你移民唔到, 等做一哥?